中秋你注定一人

冇嘢食又冇氣氛

渣㗎

返屋企注定鋪塵

ching 你有咩節目

去慶節又很愚笨

落大雨，早啲瞓啦

燭光的抖震

無節目

人地有女係屋企攬住瞓暖笠笠

街邊的花燈

屌解啊？

郭富城嘅弱？

依家乜仲有人介意哩樣野？

示意我再不必關心氣氛

第一年一齊過中秋

食完一齊出街街玩燈籠

去探妳好唔好?

好快啲搵我

中秋我有左手

送五仁比你食吖